---
title: Dag 9
date: 2018-03-26
---

Vandaag ga ik aan de slag met het maken van een paper prototype. Ook kijken we hoever iedereen is met de starrts en of daar nog behoefte aan is om aan te werken. Verder wordt er aan het testplan gewerkt en aan de recap. We moeten bedenken hoe we het paper prototype kunnen aanpakken. 